今次肺炎真係毒撚既大勝利

屋企人中左，同屋住好難唔中

我係黃加藍變綠
黃絲領袖獅王藍
香港嘅唯一希望
國家一級pokemon

點會 人哋日日喺屋企搞野啦

毒撚點勝利都係得自己一個 永遠冇得同人分享